有無人試過食屎？

真係好撚苦

你

想搵啲同道中人討論下

食緊屎見到個post咩胃口都冇

痴撚線咩都食咩

點證明你食過？講就係